港版TESLA都無人講？

860

聽講背景好猛，有無人知？

一話港版乜，港版物都無好下場。。。

港版 科技 你玩埋我個份

港版=鬥快上市走伙佬

起碼都會炒番轉

德國廠（好似係）

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪

你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？

係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？

乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？

好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？

呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。

屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？

冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？

接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？

係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？

屌你老母臭閪谷鳩氣

力世紀（00860）發佈公告，公司與不少於六名認購方訂立認購協議，公司擬以每股0.46港元（單位下同）發行合計10.66億股。相當於擴大股本12.95%。截至9時33分，跌4.93%，報價0.77港元，成交額1651.35萬。

據悉，所得款項淨額4.86億元，90%用於未來潛在收購或投資新能源汽車相關業務或技術；10%用作一般營運資金。

聽個名都好伏

李超人有入股

港咩版 港版就唔叫tsla叫蔚來啦

得個概念 乜q都未賣 到時賣唔出咪死得?

好似有啲道理，無得改標題

港版國安法

1. 超跑 (唔知毛利率幾多)
2021前交10部車 1部賣230萬歐元

2. 研發外包 (話就話市場年增長27.8% 都唔知技術如何)

3. 電動車零件 (講到好勁)

4. 新品牌電動車 (大把競爭，有人買先算)

樣樣都好似好勁 但個技術去到咩位真係要研究下 都唔知需求如何 要等接訂單先知買唔買得過

依加先同大陸搶生意 大陸車電動車造到識飛啦

PPT造車？

講緊個逆變器? 可唔可以解釋下咩黎?

太多財演吹奏，不了。